【里昂狗 下體狗 請早抖】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXXI

#StandWithOzil

1

簽到party以下人士請跳海
1)愛加力_3
2)笑看瘋雲
3)羅賓雲佩斯
4)返六日唔撚2P
5)神射手查馬克
6)5p獵人
7)家嫂
7)C.馬超
8)Gervinho
9)So_Long
10)毒的錯
11)基拔圖施華
12) _BOA
13)歌的後年十二
14)ArseneWenger
15)炸雞英雄
16)迷雲黨領袖
17)羅本范佩西
18)你太猖狂
19)小肥bb
20)17_Alexis
21)高登無C打咖
22)半緣鼻祖君
23)法比加拿斯尼
24)張伯斯的錯
25)一切皆自願
26)A_Arshavin
27)何仔
28)林宥嘉五世
29)MesutOzil
30)反雲膠唔撚易
31)讀英文唔撚易
32) 四球艾沙雲
33) 2_Piatti
34)已往
35)夫人
36)Olivier_豬腦
37)Olivier吉魯
38)Olivier吉魯2
39)Olivier吉魯3
40)真普杜聯盟
41)Ivan_Rakitic
42)MikelArteta
43)heiheibaba
44)濕鳩無文
45)邦利拿
46)一個初瓏
47)沙恩朗治
48)波台m子
49)文素基治
50)鷹該幾型
51)波台m子2世
52)應該幾型仔
53)應該幾型
54)龍格堡
55)莎格娜BB
56)利物浦街
57)利物浦街2
58)利物浦街3
59)吶喊新垣結衣
60)黑B
61)彈下碌鳩
62)沙基利_
63)aaronramsey
64)沙b
65)彈兩下碌鳩
66)彈三下碌鳩
67)彈四下碌鳩
68)阿登反擊戰
69)余知秋
70)真普杜聯盟
71)神射手藍斯
72)J_Guilavogui
73)特西baby
74) 四球艾沙雲
75) 平井紗夏
76) O_Giroud
77) Mesutozil_11
78) A_Milik
79) 酋長
80) Wengerforever
81) 邱慧雯
82) 馬馬度沙高
86) 施華覓腸
87) PaoloNutini
88) 上水的莎格娜
89) J_Guilavogui
90) 鋼gum
91) Costanza
92) S_Kagawa
93) A_Laporte
94) 新迷基特派員
95) 唔怕老婆打我
96) 淚b
97) 布b
98) 拿樸迪采虹
99) A.Griezmann
100) 波蘿包
101) 夜凪景
102) 迷雲不是罪
103) 新島眞

Lm

Bell 爺

訓得

開party

簽埋牛蛙自爆扑野片，如果賣埋papa 加碼送係uniqlo 扑野版本

推

簽人未

牛娃有冇可能？

冇

~200K 人工
包bonus

留守到最後一秒

仲有3粒鐘我訓先

得番3粒鐘

200k 老野 bad deal

Happy Aouar +Party

仲有3個鐘

準備瞓了 聽朝開party

俾錢簽埋阿牛啦屌你老母高狗

快到

坦like左433個post

里昂狗腳震未

我開沒有人個topic果時只係5字尾

有潛質接力做po霸

仲要唔要加碼！

感動既係沙列巴留隊！

丁XX未出現

傻架咩 J緊啦

我同丁恩巴世紀和解左 同佢意見一樣

繼續 請

快走啦廢坦

🔔TheAFCBell【 Tier 0 】:

Thomas Partey 將與阿仙奴簽署4年合同， 週薪包含基礎工資和激勵獎，合計約20萬鎊。

伊神

留隊可能仲差
達狗又唔撚出

你兩個白卡佬

熱門都5-6個po

兩大棄將本身相依為命互相扶持
而家得返一個

迷伊報導

估唔到中堅一個都清唔到

小妹正常人

幾抵 咁基本人工可能只係16萬左右

霸氣盃同facup 應該會出下既

簽埋太子返黎做啦啦隊即刻去SSP搵yoyo灌腸

bell 10分鐘前個tweet del左

屌 諗起坦狗14萬就嬲

屌仲唔走

咩tweet

其實點解party肯黎？馬體年年有歐聯踢，係咪人工問題？馬體人工太少定點？

原來係update返

Papa，坦呢D好心免費走啦

reupload咗吖
打錯咗contract details

挑戰自己

真阿+迷達

好似得5-8萬鎊

真阿

揸緊拳頭

決心拯救阿仙奴

西班牙同英國

睇我地聯賽打猁個場已經執緊行李 準備過黎救火

一 佢阿迷
二 人工問題
三 佢迷達
四 Kanu有幫手

真阿 非洲好多阿迷

屌你，坦狗快lan

冇吖
4X

出幾m啦，屌！

一線防中收5-8萬磅咁慘同細爆人工差唔多

爭D比達蛇撚咗

所以想佢快躝

明白事理

下體會有多1個月簽人?

1月再見啦

係咪球員say no

球會點會唔放

冇50K
4X
下體promise triple
我哋出再高d

牙達嘅人

仲有無其他news

terminate his contract
PSG呢D土豪仲想屈我阿狗去慳幾M

只限西班牙

一樣因為ffp

隔離曼30m簽左個幻幻?

who?

3m即放比你啦

阿仙奴唔打返343一定輸撚到仆街
用大雷打雙中堅唔係無試過，失分失撚到傻

韋斯咸搞乜鬼
成隊波佢老母大減價

應該趕唔切走啦？

2個同病相憐

得到我燒出po，好光榮

Free仲要我地terminate?
PSG賤到

we miss u too 燒

冇啦，德甲窗完咗

而家羅馬都出價？

好似係波圖左閘

屌想火魔佢屋企

No 佢地買左smalling

太子返黎單野有冇進展？

坦狗扮垃圾龍啦

0

阿迷好癲

除左成晚褲會唔會射唔出

等官酸等到凍

唔會啦, 西甲賽會confirmed

唔知會着幾多號呢

Alex Telles？唔係幻幻喎

牛奶回家吧

其實達蛇點解唔借走wilock比佢鍛鍊下

好難想像阿狗會有啟動release clause 的機會

阿特蘭大個幻幻

冇人用啦我哋

係

#5
Papa -> #18

仲鍛鍊
唔細架喇

好侮辱

今年轉會窗應該係小學雞同奧燒之外最經典嘅一年

阿特蘭大嘅幻幻有啲似我地saliba咁貴買個要時間嘅

有人講過party 世一
c8僅次kdb 咩 想知邊個 定係d 軌9up

21歲仲柒下柒下咁

無 基本上我成日都mon足 J左成日無見過人咁講

鍛鍊?
片垃圾落返預備組啦

反而應該借走ESR

印象中係有

其實Bell係咩人 點解可以咁早知道呢壇嘢

咁我又真係講過洛克人踢法似kdb

佢地9up啦

僅次kdb果個係willock

聽日剝牙 訓唔著估唔到有驚喜不過已經無巴打屌次次轉會拖到最後

Thomas Partey

佢就係partey

人地d青訓真係勁打緊正選啦
唔得既一早賣走
唔嘥大家時間

想問party係咪好小傷？

好期待會有驚喜但要訓了，希望聽朝起身有好野

轟狗自己幻想出黎

唔係吹esr係新kdb咩

拉登 佢之前係扮死

細爆係咪要躝了

C8迷表示咪屈
做到卡叔已經夠

利: 一早覺得要買斷佢好過追牛蛙

躝左喇

去德國食香腸啦

esr樣似kdb，踢法又似kdb

唔叫新kdb叫咩好

油王比錢買內幕料

達蛇冇玩具玩

認真答
佢之前david同事黎

好似相都影埋了不過好似借

呢件自己話自己係Arsenal’s kdb

佢有話過自己識party團隊啲人

點樣僅次kdb，又9up屈我哋

打好啲等哈化買啦

原來咁fd 邊緣人

白既程度係幾似

文件有問題

我地係自卑變自大既馬撚。

燒總係痴埋堆⋯

踢好啲收返黎自己用仲好
遲啲係球會中場大師

最後三小時

得罪達蛇變施丹都係要out

韋斯咸安達臣好似都傳緊會走

假膠又當真野 我轟平均年齡幾大？

全盛期奧燒＝kdb添啦

🥱🥱 唔想理了

換晒成隊嗰啲人入埋嚟貼死圖添

咁個個都新華拉利呀vvd呀kdb架啦

阿狗簽個google中堅果陣都笑到仆街

波圖

人地傾波好認真

唔好咁 我地係打左一兩場好波就話贏乜贏物既馬撚 所有野都係真心覺得會贏晒。

諗諗下燒fd親果啲都係麻煩友法明尼山狗細梅坦

fab 同 433 ig live 緊

話 atm was angry 好心涼

本土三冠王

痴撚線佢哋仲想賣幾多人走

Simone:

Date0 仲唔訓

姐係拖仔走唔到？

下體狗：

等埋官宣

睇黎瞓得

5億幫你清左個老野
仲嬲乜撚？

走到 等一陣announce

shut up and take the money

好嬲好嬲

fab 嘅意思應該係
party 完全冇知會過球會，球會仲好有信心佢會stay，應該估唔到阿狗會觸發rc，所以好嬲好嬲

當然 fab 阿狗料 tier 99，聽吓笑吓算

阿狗真係好需要一個全能中場
以即戰力計party好過牛蛙

嬲乜春呀
45m pounds 幫你清老野

值得一提，由英國時間10月5日至16日下午5時，英超仍可在國內進行球員交易，包括借用和買斷，但禁止英超球隊之間進行買賣。另外，歐洲足協規定的歐洲賽註冊截止日期為10月6日。

係咪即係仲有機會清人？

射左

清去英超外

佢仲有一個月時間補強算係咁啦

嗰三隻降班馬有冇人可以執

英冠or below

我估大家最開心係可以撚到下體會 + 里昂
簽Partey都係其次

其他source都有話Partey冇通知下體會

Buendia， Cantwell

有吖！
諾域治隻Buendia
右邊版牛蛙

買英冠尼馬/Buendia算

Aarons

而家過多中堅
Chambers,David Luiz,Gabriel Magalhaes, Rob Holding,Shkodran Mustafi,Sokratis Papastathopoulos,William Saliba,Pablo Mari Villar
8個中堅...好撚癲

條中場線幾耐無試過有勁嘅黑色大肉腸

又搏乜撚野呀

屌

減薪返黎啦

係一個都清唔到 痴根

要求唔高 清到pa坦是但一個都夠

有無live link

返黎試訓睇下點先啦

Party=韋拉
包皮=蘇甘保
羊=享利

我蛙

下年free 返咁多人工出黎
如果有歐聯席位應該可以淫亂買人

Shkodran Mustafi, Sokratis Papastathopoulos
冬天躝左呢兩個先

holding = 柏金

50k回家吧

點解唔比佢去psg呀屌

宜家有19嗰non HG
一隊波max 17
唔reg邊兩件？
Papa + ?????

牛奶

頭髮

燒

牛蛇係咪已經冇機會？睇佢IG已經去左國家隊報到

隨時係燒

咁邊個係龍蛇

拿

冇 Tier 1講左唔會再出手

安

唔明韋斯咸點解同太子解約,
唔等份約完?

Papa + 拖 ?

咪就係
free咪free
慳90K人工唔夠好咩
家陣好多$$$？

呢件韋托特

我計左佢走左了

燒定坦定世梅？

世梅同坦我覺得達蛇會繼續用喎

賣人真係有問題 伊度始終差d經驗

留多年都會完約free走
唔急於依家free走佢
反而睇仲有冇幾m R下

得返2hrs

轉433可以點出

希望一月清撚到

廢坦廢pa廢梅重味走到

減薪 + 1年約可以考慮
HG, 真阿

Cavani.sancho去咗曼未？

一月得返半年約 德法意西可以免簽
應該清唔到

韋仔返黎跟操先啦

先 28 碎

奶真係可以跟操真心

簽唔到aouar簽牛奶算la

官酸未！！！！！

其實holding都見頂架啦
只係躝又未輪到佢躝先咋
廢坦 廢梅 躝啦 papa走啦

如果唔貴可以試下1年約，好似當初法明尼咁

巴丁？反正佢都要2021頭先出得

名都改埋

減薪回家

holding變緊做柏金

三件中堅打聯賽 三件打杯賽

最唔明mari簽黎做乜

除左髮線之外 holding仲有邊樣野跟得上柏金

21歲以下唔使註冊

想 weak，宣未

食夾棍

中堅有saliba 包皮 mary 浩狗 雷欺 papa 柏芝 世梅
當轉433 用4個中堅
正選包皮 雷欺
後備mary 浩狗?世梅?柏芝?Saliba?

左腳中堅
而家有包皮 佢做後備

免簽牛奶

恩沙基

拖仲走唔走得切？

牛娃奶

達蛇識做既

當佢躝左啦

回家吧 牛奶

健康既牛奶仔做後備應該唔錯

清唔到人

應該都仲好過willock

唔同級數

唔用又放唔出 大家好黎好去啦

牛奶搞嘜𠹌野

借去英超啦一早

申請左延後deadline先啦

同埋太易傷

佢屋企問題 俾佢返法國會好d

6點先完 到時會申請搞埋文件
最遲7點搞掂哂

就咁睇Mari Chambers/Holding

阿記傳奇 Frimpong 都支持牛奶boy回歸

減薪回家吧

牛奶咪搞⋯超玻璃，當年送走佢好開心

頂唔能住 想瞓
Papa躝畀件5號我啦

竟然

叫佢哋買咗坦先再講啦

呢件廢淋邦都叫傳奇 收皮啦 見親佢都扯火
唔好好地踢波 搞埋哂咩dench 食屎啦 最後咪又係垃圾聯賽都踢唔掂

兩個真阿一齊回家吧

笑鳩佢

買坦搭件殺你巴借畀你 快

都唔知講乜好
30m 買返嚟，又借返去

牛奶ok
frimpong不了

成日都話
佢未習慣
有咩計

Jack可以一戰 pong可以扮做垃圾龍

咁死老母邊個想呢
咁咪借走佢一年 下季等啲中堅完約返黎接班

牛奶咪搞啦，比錢佢養傷咩

借去英超降班隊都好呀

Frimpong
In March 2019 he retired from football due to injury

原來牛奶先28

cls 去 bell 個 tweet 留完張memep手機震唔停

牛奶波底好,係爭個腦 ，比達sir tune下應該會好勁
原來埸均dribble 1.9（94%）牛蛙2.7（60%）

啱啦 返嚟扮垃圾龍

其實佢都抵撚死 憎拿斯利佢有乜資格
話人貪錢走去鏝 佢自己唔撚貪既 人地好好地都認真踢波唔搞咁多花臣 佢就未學行先學走 去搞埋哂啲自己品牌 抵撚佢死啦

都話死左老母Homesick
借去英超同留係到有咩分別.....

傷病太多 簽完分分鐘都係養傷多過踢
係西咸都係斷斷續續傷

咁返法國啦

返去一年都好既 下年好多中堅完約 可以接班

牛奶翻黎打下盃賽r霸 聯賽後備上陣應該好好用

屌.常日以為佢係些路迪嗰個frimpong

不了啦 咁我情願比esr上

日出都未官宣 屌 頂唔順 聽日再j
反正簽撚左 爭賣人 大家努力

諗起垃圾龍又眼濕濕

rowe前面重有個willock 有排都味到佢

willock

俾佢跟下操都好呀

Announce未呀

willock達蛇擺明用佢黎削對面氣

esr明顯未夠班坐正

牛奶打到十幾場波都賺左
當然人工要平

就頂唔住

When is partey time

之前愛狗擺佢打翼，唔知達sir點擺佢
但傷患好似都多

75k樓下可以接受

今晚下半場無咩big news.好悶

後生版牛奶 傷多過踢

咁多
我諗緊40k以下

期望賣人好過

得party molamola 可以爭頭6

Bye 拖

75k同拖一樣 原來巴丁成90k

下體嬲到震 雪拖

lan la拖狗

人質拖

連其它隊都無

個數據好似係fake

咁可能我柒咗

全fb阿迷都想牛奶come home

應該係佢寫錯
之前9k
之後加左

牛奶真阿 又親生仔回家吧

想知阿狗班pr今次會有咩花臣
包皮就同電欺金章fb chat
羊就自己揸機ig live

好似戰國果D人質王子

臭燒典算

含撚都唔掂

出幾粒字話 party now咪得

無得出啦

非親生仔
係偏心架喇

回家吧 操下都好 冇牛蛙又唔用燒 打下杯仔都好

有冇奶佢都冇得出啦
你估仲係爺爺年代咩

借定賣？

借

Loan , Option to buy

其實自由身係咪唔一定要今日簽？隨時都簽得？

扮垃圾龍

350k per week達蛇真係咁唔妥佢

屌又話撚番下體嘅

Arsenal owner Stan Kroenke has underwritten the club’s transfer business & also losses because of the coronavirus pandemic. Kroenke again appears to have backed the club’s transfer business on Partey as it is a huge outlay on deadline day. [@johncrossmirror] #afc

高狗終於出手

john cross

又啱，但register 歐霸下星期

好似有free transfer windows, fm通常遲transfer window 一個月

又咪要還 屌

留返個面，1月再買一個Joao Felix

好似後日交名單上uefa
到時睇吓有邊個係squad

洗嗰雞碎死高狗喺度扮撚晒野

出手=扮野？

咁可以叫佢番黎跟操先啦

真心出手就買埋牛蛙啦

一早就出手啦45m，拖咁撚耐賤燃過獌狗隻木狗

其實呢個轉會窗net spend 20m
本身講緊我地個budget係35-40m

yes 睇下佢體能得唔得先考慮再簽

邊隻係木狗？格拉沙？

仲有個半鐘 官宣未

Woodward

活華特

咸爺都試過啦

細伊神

下個冬窗應該會比以前熱鬧

唔知有冇我地份呢

有冇條數個統計？

邊度可以睇施蒙尼反應

起碼要瘋狂賣人先

但我又覺得今日做到嘅嘢又真係淨係得deadline day先做到
同埋唔似係撞彩做到 似計劃過

google咗

兩個互含

唔係到6點？ 同埋唔一定要deadline前宣佈，reg左就得？

唔好吹奏伊度住 賣人個方面我係唔滿意

agger 原先個 plan 似想打包兩件
唔得就 last day rc 買 party

俾rc有咩好吹，平掃2件就話

球會邊緣人

主要係撚下體會

真
不過起碼見到伊度有d成績
唔鬧咁多了

無錯
官宣聽日都得
法律文件手續緊要D

仲未官宣

唔會鬧既 但aouar其實應該要有plan b

如果俾完rc唔借t11俾佢先爽

吹牙

其實自己set左RC最後一日俾人買有乜好意外

我會話合格既
一向賣人好渣，仲要廢人
講真 家下睇會唔會轉433或4231
如果轉左都無燒份真心無野講

atm 以為我哋冇錢嘛

其實如果ESR踢到，點解唔畀機會？

衰咗佢自己太有自信覺得一定留到party

佢哋話 阿狗話唔會trigger RC喎

燈刁咗啦，下體狗淨係識益軌個西女人

留住個唔用既人，浪費註冊名額
對你又有咩着數先？
個球員就算你唔用，以後又賣唔到價，無晒form

屌
要即食少少嘅plan B

你估我地真係冇錢牙

會俾 但如果踢唔好會點

我哋好唔君子，吹呀？

中堅呢個位,人地好難出接近100K人工去借......
怪就怪點解阿仙奴比咁多人工比人

前2個po依到瘋人院咁

問題係自己都未同佢績約就咁老定
50m其實meet到有乜出奇

個個呀呀呀呀呀

大可以傾obligation to buy

佢地以爲我地無
我地成日話好貴，又見我地50M都出唔到畀牛蛙

可能牛蛙先係煙幕，開Party先係真

當初有幾隊意甲想借

佢地唔肯 班乞衣死都要option to buy

d po少係有聲，好撚噪

下體唔制
所以咪咁
loan out都好過留個唔用既浪費名額

轟呀呀呀呀

唔係me

開得party未

我有份嗌

已經重睇緊partey球王片等開party

有party至少workrate高d唔洗下下顧後唔敢上去攻
c8可以試下推前一格打

希臘狗快d讓#5出嚟

我指今日反佢口

屌唔住 想weak

party 牛奶

你返口
拖返來，咪浪費名額
除非你立即賣畀第個，唔係對我地都無益

頂到官宣

pepe 同saliba條數唔駛計?
分緊期架

好似自己都有請教練操 係驚真係易傷同keep唔到個態

其實拖都算係party replacement, 平借拖 又袋50m 對馬體係good deal

不過比人trigger RC 又唔知情係樣衰啲

Let’s go party party 牛奶

同意，本來傾好，大家都win-win-win-win
4方都開心
馬體會抵撚死

睇黎都係無攻中
得party爭4都係麻麻地樂觀

達一定好撚識溝女

打4-3-3都唔一定需要中間攻中
好似利物浦咁

冬季再入貨 攻中用安 saka ESR頂住先

咁易賣咩
全世界都冇門票收入, 要精打細算先買
想清既人唔係老就係仲傷緊, 一係就明顯達蛇唔會用既, 全部上年都冇表現, 人工高過市場咁多, 想買人地都未必負擔到, 仲要係人都知你要清non-HG, 睇住你來食
呢到啲細路仔真係當現實係fifa FM咁禁幾個制就得

Jacky boy

啱啱簽咗踢一季

試下c8前一格/saka中
auba打返中鋒 左右pepe/安

C8攻中囉

達蛇啲嘴遁真係好撚勁

Saka ESR

笑撚到我

富咸同西布朗呢d幫手清下埃及仔同張伯斯啦好心
佢地又有得upgrade

我覺得free走papa係應該的
仲有坦狗單野

C8打果個位有冇得諗
不過我覺得saka係重要控球核心

Papa走唔到就同燒一樣白出糧

C8打8號會好d

見到twiiter d 阿狗去下體會到挑機 好撚好笑

其實呢度有巴分析過
阿係有錢
但係想買晒娃同party
要depends on放到幾多人走 籌到幾多錢
Party解約金係一早可以俾
但係會想平啲 例如拖加錢換
然後用淨翻嘅cash壓落娃
可惜下體唔肯 賣人唔順利 里昂又咁寸唔肯講價
先被迫最後一刻出解約金買party
其實所有野準備就緒
Party本人肯嚟 合約嗰啲都ready 體檢ready 私人飛機ready
呢個應該係最後方案
係無辦法中嘅辦法
下體on9過份輕視阿嘅財政狀況同決心

party幾時變返爆炸頭

Who needs 牛奶when we ve 臭燒

問題係拖果單野咁乞衣點會good relationship

仲清埃及？ 清完無人輪換中場

會唔會搭正官宣

鬼知阿狗咩
朝早先炒完隻龍
真係幾癲

Willian Luiz 三爆Afro

里昂點？有冇機打劫牛蛙

冬天先join都ok呀。

依家埃及20m先值得放
留低做下輪換球員啦

坦狗冇計 連左咁多間 咁多間都反口/坦狗唔肯減人工
PAPA就觀望下啦, 仲有機會借俾中東(好似有Offer)/championship

仲有埃及爆 Saka爆

太多non hg 係度
搵個u23重點培訓啦
不過willock 咁既料就算

ESR

兩分鐘後冇就weak

Arsenal: We want Partey, can we negotiate?

Atleti: NO NEGOTIATIONS, PAY THE RC OR NOTHING

Arsenal pays rc

Atleti: How dare you?

卡雲尼仲快過我地

阿狗本身想賣拖換多d cash去bid牙華
下體自己衰企硬想撚狗要我地loan又唔讓步
而家真係有50m吹撚漲咩

屌奶星 有下體迷想買拿子報仇

好啲報仇

痴線

快手啦

禾仔都返修咸頓了

60m ok

起碼70la

簽牛奶都好 多個後備中場
而且有我地dna 有火

70m送埋papa

80m送埋坦狗

diu weak la

大佬場均一球畀你哋當垃圾

One hour left

牛奶單嘢真

半夜醒左 最後乜人都冇清

官宣到未

人呢 除撚哂褲

有咩問題
拿卡實力值70m
一炮過比到咪當優惠送papa比佢地

機會唔大，早抖

咁係當坦同papa係垃圾姐

49000 簽卡雲尼做乜9

屌太眼瞓睇錯pepe
自膠

達同edu太好人，拖話想去邊就去邊，拖連奴好似願意買架果時

真係賣唔到..咁撚廢

無sancho 既panic buy?

真 同西咸解左約

最後無人走到？

垃圾龍

得細爆

不過諗諗下如果有隊最後一日冇啦啦買撚走左我地既主力都幾大獲

冇，得細爆同拖借出去

拖仲未confirm添

得西甲先會咁on9

好彩英超冇rc

英超好少解約金呢回事

球員都要同意先有得去架
佢淨係想去馬體會 點逼

bell

上場仲係正還 仲係施蒙尼好重要既主力
冇啦啦最後一日俾人買走左

撞啱deadline fighter阿狗係唔好彩

Partey has just signed his Arsenal contract [@TheAFCBeII]

Bell神

抵撚死

比翻拖佢算係咁

一個鐘後官宣

其實馬體會有拖同50m
好似冇蝕過啲咩

屌會唔會趕唔切

party開心過牛蛙，一直以黎阿狗爭個藍斯替代者，同時又爭個硬淨中場

The matter was settled and ink flowed on the paper

Bell咁文藝氣息嘅

但佢哋完全係今日先和
d戰術 人腳磨要由0開始

垃圾名

一定係記者黎

你P牌=.=

又一年，燒嗰次deadline簽仲係好深刻

Partey飛緊倫敦啦

清我喺熱狗竇見到你

Land 埋體埋檢啦 簽緊約

今年對家應該shocking過我地ozil果次

公道講句 佢算係p牌中有眼光嗰堆

啱啱睇skysports 話好似無去London?

其實 OK
一早想放

幾公道

屌你臥底

佢當賣奴隸咁賣

死熱狗入黎搞事

討論啫

追故都見你幾多嘢講

又捉多隻熱狗

雜種狗

仲要同時係獌狗

原來雜種狗嚟

Google 起咗底
佢蝗+熱狗嚟

三姓家奴
閣下係巫堃泰？

可能由343變到433 到聯賽杯果場差唔多

入軌post 又唔見 搵左一頁

依家我燒bb 淪為垃圾
完全唔出

話咗等完窗先開屌
個個琴日放負屌鬼

我唔係獌，再重申一次討論啫

#103

英隊20 隊fans

想討論你全家幾時死

Lyon 好似放到Jeff

長命百歲

🐂 Manchester United announce the signing of Edinson Cavani! ✍️

What will he bring to United?

#UCL #DeadlineDay

option to buy
即係 income = 0

躝啦

#351
拜都有

被迫害

牛蛙下年去皇了

仲未得咩屌

痴撚線又一隻老鼠

勁撚過老鼠

佢地隻閘咩情況

獌表演輸波買人

signed 18M

19000追左成個夏天sancho
又傳埋 dembele
最後變左卡雲尼

last 30 min

點解可以唔買中堅咁痴線

里昂似乎終於賣到人
賣緊jeff去尼斯

佢仲買咗一件1月join

有世一(價錢)中堅

Lucas Torreira has been registered with La Liga as an Atletico Madrid player

option to buy 黎
所以冇得入數簿
簡單來講
人財兩空

唔係掛

得返半個鐘 無牛蛙了

仲要放走屎波寧 好撚痴線

百病纏身

佢地隻80m 用嚟mark自己友

細梅都屌打佢

好想睇返當時ozil嘅情景

點睇david話party冇飛過黎倫敦

前幾日睇愛華頓
佢廢到

回憶返晒黎

空炮

禾仔回家

係咪姐係唔洗等官酸

又空炮

點呀又話簽撚哂約？

體測完做完paper work 直接飛國家隊

holding/chambers/Mustiafi>>>Lindelof=papa

簽唒吖
定啦

諗起7年前燒都係咁

簽約可以fax既姐

點解仲未得

Sky breaking news

Sky sport 都好似咁講，Btw Yena世一

youtube 狂洗party

阿狗應該要等到59分先出

Leeds sign Raphinha

Bell話佢係倫敦 我信bell多過David

想知有冇機會係59分沒出
之後再報？
（不過阿狗ig應該會俾人洗爆）

我睇先頭唔知咩source 有落機圖 fake?

唔明點解咁廢仲有得踢英撚

Bell話佢今晚先飛去

Fake

官宣可以聽日
係法律文件要準時交

Bell話party肯定去咗London

fake到傻
1. 英國當時已經日咗落
2. 嗰架飛機係787，馬德里去倫敦得細機

飛左定未飛 而家已經係tonight 英國時間十點幾

其實我覺得佢雖然唔勁 但佢個partner連持洛夫仲屈機

樣衰先勁
你睇包皮

令仔過我拉-.-

對面見到都驚

登鵰
睇Sky!!!!

21：9 謝雲奴

雷斯定邊個都係過哂鐘先官宣

阿狗依家係唔係冇靚仔了

sky播緊廣告喎

里昂真係垃圾隊

馬體會迷叫佢隊草

應該你delay

拿卡靚仔好多

官宣？

小妹醜樣過party 點算好-.-

ching sick ball
但我鐘意佢啱啱出道嗰陣多d

無時間啦wo

Bell贏埋David
Partey係倫敦

你有無份跳海

雷姆係雞

dllm=.=

阿狗肯定拖長先宣

而家未訓都係真阿

leno好靚仔

雷姆會攬住你老母跳海-.-

影緊相

官酸未

原來熱狗施斯隆借左去賀芬咸

當我地專業model死？

當我地專業model死架？

仲有laca

好懷念呢句

cls 仲冇消息，連轉會都要猛㩒平安鐘

雖然其貌不揚 但總算五觀端正既

射得未呀

應該搞掂左掛

交哂文件可以唔公怖住

7mins

其實巴塞換血換左d 咩出黎

撚阿迷

好似岩岩買左個

TST酒吧單野好痴線

無啦啦扑死d 職員

諗起牙羊同拿卡係更衣室笑鳩佢個頭就好笑

賣左美斯d fd

內射左 未流出黎

細爆上鏡

再見啦拖
希望施蒙尼唔會當你係人質咁虐待你

屌你燈撚到

Done deal都要撚狗

曼狗又簽多件？

美欺一日唔走都唔叫換血啦

討論緊點爆樽爆死

而家係咪唔信我先！

pr未開工拍片呀

特登較鬧鐘起身睇閂窗
點知乜都無嘅

細梅 papa 坦 伯芝 成堆中堅都賣唔出
nelson又話借出去 又無左件事

人呢

去英冠

走失左

隊隊都done deal 哂

DONE DEAL! ✍

There's another Uruguayan at @atletienglish 🇺🇾

@LTorreira34 has signed on loan 👇

係咪要叫番伊狗了

睇新聞唔見有飛機失事wor

On the same day they announce they are letting a guy who’s served them for 27 years on a minimal wage go due to financial difficulties this year 👏🏻👏🏻 class acts 👍🏻

係得呢個選擇

得番1分鐘

Official: Thomas Partey to Arsenal. ⚪️🔴 #DeadlineDay

搞掂未

掂哂

馬體會官宣左!!!!!!

呢個算官宣啦

得未

Theo番左修咸頓喎原來

估唔到哩個tweet都有玄機
話條龍知既野多過佢
今日炒左條龍就有得開party

下體官酸左

俾馬體官宣咗Party先

打得J了

屌好眼訓

可能會遞唔切form 好似李城silva咁

完

Party應該著幾多號

射得

遞form係宜家
但所以官宣update可以推遲

射咗好多

完了，Papa 坦狗都走唔到

高質名

啱啱起身下體幫我地官酸咗

Sky 岩岩都講左了，45m done deal

done deal!!!

Done deal 等官宣

快啲官宣

官宣左拖

官網宣左拖！

Done deal

最後有錢淨都係簽唔到多啲人...

好彩英超冇RC

包皮+party is fine

屌你老母簽唔到

05:58
CLS
差2分鐘

達蛇 + 伊度成日玩埋呢D deadline野

9mins to go

點解有錢都唔簽多件 求其都好

Last min 2件

8 分鐘！

咁痴線

睇唔到

今日咪簽左3件
2件幼齒

換browser 啦

應該無錢啦 party 都係高狗比

好眼瞓

真

咁阿坦走唔走到？

新桑治

5分鐘後開party

冇靚仔

屌好想睇埋先訓

矮仔走唔走到？

等多五分鐘再瞓

無
Papa，坦，細梅，全部CB都無走

呢幾日傳得最勁既Jorginho完全無影

拖肥補強埋龍門

開勝愛派對

拖官宣左loan to atm啦

訓醒仲未簽到

2分鐘後

啱啱睇到
BREAKING NEWS

Lucas Torreira joins Atletico Madrid on loan.

簽左喇

你啱啱好訓醒

呢件印象中廢到仆街

沖冠了
想唔到呢個窗係愛華頓，軌贏

兩分鐘

世界盃勁

軌話自己輸雖然我都覺得真係輸

重有一分鐘就官宣

我記得
救12碼

反edu了 唔識撚下體

愛沖冠了

牛娃一月30m黎

Welcome to The Arsenal

邊到有得睇

頂你影相做訪問班友可摸以快手少少

眼瞓到傻

準備除褲了各位

因為瑞典踢咗意大利出局
所以啲意大利佬對住佢特別認真

燒+10m啦

有了

官酸了

開Partey！

welcome!!!!!!!!

No Thomas
No Partey

搞掂

官宣

開Partey

Yeah

party time

終於瞓得

起身跳海啦

有咩number 比佢簡

Party time

條片應該3個月前已剪好

Let’s go!!!!!!!!!!!!

幾時影相 定國際賽番黎先影？

揀5號啦

跳海啦

let's party

睇黎個no worries mate整黎係想簽晒兩個
點知牛娃突然縮手

著18號

有無人同我一樣覺得今個轉會窗唔合格

咩no worries mate

奶

遲早轉 即係唔洗印

好波

我想印TP5呀

你地真係印黑鳩？

阿狗ig個撚狗post

世界盃勁完去咗羅馬 好似一季就換咗Pau Lopez

party，牛蛙兩個黎先合格

佢俾啲意大利佬針對

fuck you papa

真又係垃圾轉會窗

里昂個傻仔主席好快又會求edu簽牛蛙

望落怪怪地

叫不過不失
清唔走d 傻佬

回家吧

唔印啦 遲早轉5號

下年轉

等轉咗先印

執波就得
成班冗員係到

終於可以瞓

屌你papa除番件5號啦

做垃圾龍

爽扔撚死你牙

個5號賴死唔走

等睇注冊名單out邊個

佢最好交到貨 唔係又俾人笑
不過好少見阿狗咁積極買人出埋解約條款
對上一個要做到咁係邊個

其實saliba著乜撚4號呀
唔係partey都可以簡4

Papa識做就自動解約躝啦

Jeff 最後借咗去Nice，里昂最後趕到瀬咁送走咗

冷水
其實都係好失敗嘅轉會運作
冗員清唔到
清到嘅都係暫時性窿鵰 荷包無咩進帳
牛蛙無 c8頂住先 但只係窿
高薪燒仲係到雪唔知想點 唔用又清唔走
人地就好多都一早買完夾緊隊波tune緊
阿狗係一女deadline fighter dunno do what

雖然好唔想
但係燒一定out

岩岩先comment屌緊

比下體會撚左咁耐，依加乜仇都報晒啦
幾爽 理得佢踢成點

個個人工咁高，點清啊

牛蛙呀屌

又唔係好失敗
ok啦
包皮 安 派對 good deals

希望auour唔係下一個Fekir/laca

No Partey, no party

清唔到都係等多年班冗員全部完約 下年冇咁多負擔就可以多d水 情況只會好唔會差

包皮 真係執到寶
安 目前普通啦 人工又唔低

想提返大家， 琴日牛蛙上半場開始11打10 都和左馬賽
創造力呢？

肺炎個個唔走都無計，下年大把人完約，放返個薪酬預算出黎

EDU

papa仲霸住件5號

anyway呢個deadline day幾峰迴路轉吓

唔係100分 但呢個轉會窗一定合格夠有突 成個陣容平衡晒 每個位置能力都夠平均 老中青都有 賣唔到人係扣左分 但下年其實都完約

人地熱同軌都清走左好多人
我地成大堆中堅竟然一個都清唔到
創造型中場錯失左aouar竟然又無plan b
無論買人賣人都真係唔合格
睇下黎緊呢十日可唔可以彈咁啲比英冠

撞正疫情經濟差
其實其他聯賽球會而家冇乜錢
意甲同西甲仆哂街

Fekir 去左邊
之前痢想彈手壓價個個係咪佢

依家partey 過左黎，係咪局馬體用托仔，都希望托打返起

其實都睇得出管理層好信達蛇
玩到咁樣
但Saliba細盃賽又唔出又唔借 想點

Partey 派牌仲勁過蛙啦

咁呢d就高薪厚職果班負責買賣嘅要諗掂佢
如果係之前9簽9定人工
之後就要留意唔好重犯
唔係之後都會比人睇定黎食

賣出果邊，唔好太過怪球隊
呢方面係被動，而且都係一手人工唔低質素唔吸引既貨
燒仲有一季就解脫，papa都差唔多日子，真正要做d野拋售既係坦同世梅，過多一兩個轉會窗應該7788

貝迪斯

With option to buy 我地係咪無得反口

papa，坦，燒.呢3個球員點處理呀？又無份踢又白逗人工，真係好on9

世梅一年約

呢幾日有啲新聞都話free agent好難搵班落，冇球隊想洗錢簽人

所以算係咁

Partey啲動作好撚gay

唔得18號真心好怪，叫佢揀嗰個no得唔得

無aouar都叫有c8頂到一季
希望下個轉會窗係買到個有創造力中場

睇j片party遠射係有睇頭

差啲幫里昂創造左60m

坦有份踢既
係燒同papa難搞啲

真係唔撚想再見到洛克人條撚屌
中場唔用燒點可以唔補人

免簽埋奶做後備岩哂

坦做後備都ok既 燒papa可以連reg名單都唔得

佢1月貼錢過嚟都要考慮下

燒都唔用，仲簽埋奶？咪玩啦

first team number得返18

得11同18係細number 佢著11我覺得仲怪

有咩好丁 最後咪又係比rc
咁不如兩個月前比

好爽 一次撚兩間球會

30k 半年年試試佢 如果佢肯
之後加啲條款踢夠幾多場可以續約

坦直接推佢打翼啦

Nice,咪續約

可唔可以簽翻垃圾龍？

想撚狗

玩死咗里昂條傻鳩已經值得吹奏

reopen時會簽

注冊人數唔係得25人咩 依家隊波成30人

球皇片好勁
守得扭得射得比得

無創造力中場

我要c8係阿退休！！！
who needs牛蛙

其實下季係咪有權可以收返拖用？

其實對利狗個場算唔算驗左貨

當我阿水魚，真係侮辱

安 saka ESR頂住先 真係唔掂冬季再買

拳王有無走到呀？

點解唔同papa換no.

本來唔雪燒個陣可以好好J

Leno
Bellerin Luiz Gabriel Tierney
Partey Ceballos
Ozil
Pepe Auba Willian

我覺得佢起碼act like a big club
肯aggressive去做計劃
呢樣野真係好raul好多

如果ESR好似saka咁爆發就正
saka其實一場比一場好

因為雪燒決定反達

一條友都賣唔到，抵死

saka>ozil now

nonono

燒係球會唔比用佢唔係唔岩達用
唔係就唔會追牛蛙成2個月啦

兩個半月就冬天 唔得再買都唔遲

how do u know
燒連表現自己嘅機會都無

細爆同ozil 咁frd
會唔會爆下ozil 發生咩事

唔用佢for 大陸轉播？

又唔係佢話事

最後都俾佢loan左呀jeff去雷恩

爆：就係因為同我fd所以要雪

真係大陸轉播，12月嗰時都唔會有得出啦
係佢唔肯減人工

其實仲衰
因為option to buy
所以sale profit = 0
簡單來講
人財兩空

出呢個陣真係好j到爆

冇轉會費收點過ffp

Aulas條傻鳩過唔過到ffp?

唔會啦 未武肺前都有用佢
英超好似都同支國斷咗約

起身見到Party,人都舒服晒
下體狗同里昂狗收皮啦

partey著18號，想印

直接推佢打st有無得諗下？夠大隻又撞得

而家咁樣坐法下年完約睇怕係去土超
足球生涯未必去到大球會

最後放咗咩人

中東大量offer

唔幫自己球員據理力足 都幫唔落啦
好boss梗係照住下屬 下面先為你賣命

有可能美職，中東

仲痴線過話搵叔打

唔肯減人工之後白白出人工
真係一間好有原則既球會

罰到破產就好笑

買返啦

意狗而家先黎扮熟

dklmcfh
阿狗自己咪又係不近人情炒人炒垃圾龍
好似話燒肯減但要唔炒人？

咁你想點吖

認真佢唔差嘅，我覺得好過洛克人

等緊既時候上網睇左d下體會既討論
見到有阿迷問party既水準
佢地既回應幾正面
話中場得佢一個有能力帶出叢圍，間唔中有d神來之筆
硬度夠，英超都應該無問題
間唔中會短路，不過近來情況越黎越少，正常唔輕機既話
係一個人拯救住施蒙尼既帥位既人

本身睇過佢踢都信佢有一定class,聽完更有信心

好難差過洛克人 條友弱智

屌你d風都錯
講經咩
燒係想知減完之後d $$$會去邊
先hold住唔減

“Atleti were furious at the lack of notice. A senior source described Arsenal’s approach as “incredible”, amid claims the relationship between the clubs is irreparable.

Arsenal will say that deadline day is no time for courtesy — it is a time to be bold.”

又有一隊宿敵 不過撚到佢地成隻狗咁真係好爽

個價錢同實力成正比

即插即用

兩個踢波都唔同

下個topic NoThomasNoPartey

屌 死開啦死意狗

全盛嘅燒有kdb,施華嘅級數㗎

咁老老77 去咗邊 高狗荷包？
阿又真係炒好多老臣子 當然你可以話因為疫情/變革一定要啦
但我又唔覺其他隊要/有炒人

臭燒出返黎打杯仔啦好嗎

又冇出千 最後一日啟動RC跟足規矩有乜問題